有無曼谷酒店推薦吓，睇到眼花都唔知邊間好

小妹黎緊諗住去曼谷hea 吓，但酒店花多眼亂，睇睇我有d暈。想問吓巴打絲打們有無推薦，我追過post架啦，呢到唔太多人講曼谷酒店，順便當呢個post係酒店些牙post等多d人睇吓都好呀！

小妹揾酒店有幾個條件，希望巴絲有建議吓：
1. 近BTS
2. 價錢大概500至700港元
3.有個靚嘅泳池游吓水 ，可以呃吓like
4.最好去Big C呀嗰d方便，你知港女要係咁買嘢架啦。

去過間叫vic3，唔錯，記得幾平下
近bts

Thank you 巴打！

上次住holiday inn express
幾好

係幾方便 新淨 可以一宿

泳池掂唔掂架？

the berkeley hotel pratunam
係水門市場 5星酒店
9月頭去做緊promo 500蚊晚
間房幾大,有泳池,10樓有let's relax可以做massage
行一個街口就係big c
行10分鐘去到chit lom bts

呢間正喎！

住唔住apartment?
我黎緊住個到$300多d一晚雙人屋 800尺
5分鐘行到asoke

Holiday inn express bangkok siam

Holiday inn express Siam唔錯，算新淨。

利申:從前做旅遊

National Statdium 站
行過對面就係 MBK
仲有Siam SQ

Hotel Indigo

呢間野幾正，天台有泳池。。

留名 聖誕去

住過間叫pathumwan princess
係MBK centre隔離 都幾好 價錢合理 方便

依期又打擊緊airbnb/日租apartment。 萬事小心

Terminal 21個間不錯🤤

Mercure 四星 Siam區 放便shopping 而且乾淨 但泳池細左啲
Holiday Inn Express Siam都幾好住 光猛乾淨 但冇泳池

Pathumwan Princess認真唔錯，除左裝修較舊，地理位置同配套都好正。附近有哂大商場eg MBK,Siam Square, Centre... ，飲咩食咩都有，又近BTS，方便去其他地方玩。

依間好多強國人